疫情開始在東南亞擴散

西班牙疫情增至近600人不治 疫情開始在東南亞擴散

歐洲的新型肺炎疫情持續，西班牙單日再多超過2500人確診，累計死亡人數增至近600人。疫情亦開始在東南亞多國蔓延。馬來西亞警告，如果民眾不遵守出行限制，確診人數將會「海嘯式」增加。

2020-03-18 21:42:5